有冇人試過被人block ，解block之後再block翻對方

話說上兩個月暑假，無lala俾個男仔block 咗ig。之後佢又解block 我，咁我就睇佢ig。

被對方發現咗，我就即刻block 咗佢
明明佢block 我先，我就block 翻佢轉頭

A3 呀

出左黎做野幾年啦

做左幾年野咁威豬呀 你邊樹做野呀
你做野果區我都唔會去

咁撚on9都有嘅你 做野代表你成熟咩on9

閱